一直唔明日本idol文化唔大方啲比人拍拖

班宅男盲目幻想偶像係處女真係好嘔心。
學泡菜團咁 淨禁簽約頭一兩年咪得lo。

麻友係雞係公廁

隻手仔幫男朋友劣完鳩咁啲飯仲有冇心機去握？

可能想直接下海呢

俾啲fans幻想嘛

麻友下海我買正版支持

麻友初體驗

橋本咪麻油終極強化版lol，仲唔夠？

唔好侮辱橋本ok?

OK Sor